有冇知m記播個首係supper moment 邊首歌？

呢排未去聽過教知一定係橙海

好似唔係